<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE TS>
<TS version="2.0" language="en_US">
<context>
    <name>MainWindow</name>
    <message>
        <location filename="gamewindow.ui" line="14"/>
        <location filename="highscore.ui" line="14"/>
        <location filename="mainwindow.ui" line="14"/>
        <location filename="options.ui" line="14"/>
        <location filename="songchoose.ui" line="14"/>
        <source>MainWindow</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="gamewindow.ui" line="27"/>
        <source>TextLabel</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="gamewindow.ui" line="64"/>
        <location filename="mainwindow.ui" line="35"/>
        <source>Jaka To Melodia</source>
        <translation>Whats That Song</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="gamewindow.ui" line="87"/>
        <source>Koniec</source>
        <translation>End</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="gamewindow.ui" line="118"/>
        <source>Punkty</source>
        <translation>Points</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="gamewindow.ui" line="160"/>
        <source>Piosenka</source>
        <translation>Song</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="gamewindow.ui" line="187"/>
        <source>X/X</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message utf8="true">
        <location filename="gamewindow.ui" line="215"/>
        <source>Powtórz fragment</source>
        <translation>Repeat</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="gamewindow.ui" line="257"/>
        <source>Czas</source>
        <translation>Time</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="gamewindow.ui" line="288"/>
        <source>ODP1</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="gamewindow.ui" line="295"/>
        <source>ODP2</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="gamewindow.ui" line="302"/>
        <source>ODP3</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message utf8="true">
        <location filename="gamewindow.ui" line="334"/>
        <source>Za tą piosenkę można zdobyć</source>
        <translation>You can get</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="gamewindow.ui" line="348"/>
        <source>X</source>
        <translation type="unfinished"></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="gamewindow.ui" line="364"/>
        <source>punkty</source>
        <translation>for this song</translation>
    </message>
    <message utf8="true">
        <location filename="highscore.ui" line="32"/>
        <location filename="options.ui" line="32"/>
        <location filename="songchoose.ui" line="32"/>
        <source>Wróć</source>
        <translation>Back</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="highscore.ui" line="60"/>
        <location filename="mainwindow.ui" line="82"/>
        <source>Najlepsze wyniki</source>
        <translation>Highscores</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="mainwindow.ui" line="68"/>
        <source>Start</source>
        <translation>Play</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="mainwindow.ui" line="75"/>
        <location filename="options.ui" line="60"/>
        <source>Opcje</source>
        <translation>Options</translation>
    </message>
    <message utf8="true">
        <location filename="mainwindow.ui" line="105"/>
        <source>Wyjście</source>
        <translation>Exit</translation>
    </message>
    <message utf8="true">
        <location filename="options.ui" line="99"/>
        <source>Poziom trudności</source>
        <translation>Difficulty</translation>
    </message>
    <message utf8="true">
        <location filename="options.ui" line="107"/>
        <source>Łatwy</source>
        <translation>Easy</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="options.ui" line="112"/>
        <source>Normalny</source>
        <translation>Normal</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="options.ui" line="117"/>
        <source>Trudny</source>
        <translation>Hard</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="options.ui" line="122"/>
        <source>Expert</source>
        <translation>Expert</translation>
    </message>
    <message utf8="true">
        <location filename="songchoose.ui" line="57"/>
        <source>Wybierz źródło piosenek</source>
        <translation>Choose songs source</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="songchoose.ui" line="90"/>
        <source>Lista odtwarzania</source>
        <translation>Playlist</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="songchoose.ui" line="95"/>
        <source>Katalog</source>
        <translation>Document</translation>
    </message>
</context>
</TS>
